星期日檔案 30歲大波人妻少婦 要求讓座

12分50秒 開始睇

呢啲咁嘅人妻 咁嘅八婆格 真係好想 係咁懲罰佢, 下次地鐵 冇曬位我會叫佢坐大髀 係咁un佢屎忽

Push

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

法官大人

大肚人妻 = 比張櫈佢坐
大波人妻 = 比大髀佢坐

末亡人

我要即時屌鳩佢！

ol短裙白白滑滑淫腳

排隊啦撚樣, 係都我先啦

妳想坐 上我度坐

Agree

唔好同我爭

邊到大波

港女嚟講算大

？？？？

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

好多人排緊隊輪佢大米

啞架？ 有需要咪出聲囉
老憑要讓 實知你大肚架 讓埋比肥閪好冇

我好好人唔介意同你一齊3p, 你屌佢個口, 我屌爆佢個臭閪

呢啲女人咁撚八婆格一定要好好懲罰佢你要好好食佢

啱啊，撚知佢係肥定大肚咩？

佢好攰 想坐下 你比人坐陣先再3p啦